大家用下腦，今日有大型活動，但連登竟然冇被ddos

自己思考一下分化post係乜野人出？
支那唔ddos連登
就係要我地睇到分化post
自我分化

不責備
不割蓆呀

推

全部人即刻同我出CWB或TST

推唔郁

有道理

Push

今朝搞緊立場

一陣會落雨 帶遮呀

推
重要
出面一堆分化post表面話不割
實際上係咁割
我屌曬你班正皮嘅垃圾仔
智力低就咪撚上連登啦
見一個block一個

唔知落雨popo仲可以點用tg呢

立即

佢地根本唔知自己中左伏
諗到都好笑

連登其實一直都被DDOS中，但連登近排都加左防殭屍電腦機制，連住太耐無郁會有個checking叫你按，咁可以防止大量殭屍電腦攻擊。

[急] 100萬人？200萬人？要有team 人點人數呀！！

大家推番行動Post, Thanks.

利申：IT狗一名。

駁唔到
不過推唔郁

其實想佢ddos
之前ddos左即刻世界安靜哂

push

行動前要評估風險，行動後都要trial。咁而家爆左三日舖, 暫時結果係: (廣傳，歡迎各位不斷更新以養成評價習慣)
1. 荃灣麻雀館跪低
2. 尋日福建360 師奶偷零食
3. SSP 蝻偷IPHONE
4. 賊仔扮示威者爆舖偷野危機已經大大增加

出TST or CWB

有ddos = 警方已策劃大規模行動

突破盲腸

因為分化風向撚已經主宰連登
洗撚ddos

出黎呀

一陣見

不分化

打死都唔割

出緊 不見不散

連登而家仲有post 都係鬼出架啦！！！
大家都出晒去遊行啦
一係就冷氣軍師 一係就分化撚 兩種人都唔洗理

不割!!!!!!!!!!!!!

Tui

十八區裝修指南、以武制暴指南

嘩好有道理 Push sin

上次929，1/10已經係最大規模打壓啦

出緊，等埋

Pish

冇車呀屌你

真

Make sense

tui

推到大家睇到
今日加油！

根據上幾次經驗
行動日熄燈效果好好多

真喎

不割蓆，不分化

出街啦重喺度嘈

摩擦力

冷靜思考 不要分化

推
核彈都唔割唔係口號

p

D

agger

推呀

真 出去連登根本無用
開親係啲分化post正係睇tg咪夠

突破盲點

駁唔到

【十八區裝修指南】

十八區裝修指南、以武制暴指南

今日行動po最緊要
港九大遊行呀

不割蓆
不分化

好撚大雨

搉！

又啱喎，少可。

[可能係核彈] 有做生意既review保單

大家記得出街遊行

成車人嚟緊

合理

不割蓆呀

Push 一家大細出
勇武做嘢前單聲
不過不如今日一齊行完懲罰下啲黃商店啦

好似係連登自己防ddos先收左apps皮
一直web版都用到

出門啦 唔好連登啦 留返D電啦

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

今晚港九大遊行

核爆都唔割

CWB TST CWB TST CWB TST

pp

Hong Kong needs international support

思路正確

帶遮呀

721 831

啲5毛低質咗好多
好多都直屌 狂收負評
係咪無錢出糧啦

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

唔好理有冇鬼
所有人要有共識行動post一定係優先要推

共狗最強手段
分化

出街行下啦 喺屋企好悶

同意

up

不割席，不分化，不篤灰

講得啱

ピシャリ

推，不分化

我估搞一次DOS唔平，唔可以經常搞足成日

係wo 點解今日連登禁順既

Push, you are right!

有道理，推

TST
CWB

今日有好多垃圾post 仲有好多垃圾覆垃圾post 睇到好嬲

你又知冇ddos?連仔做緊野炸

TST
Cwb

港島出發中

合理解釋

你又講得岩wo

不割席 不分化

推

[資訊安全] 面對來歷不明嘅bitly 網址，一秒防毒

想你地繼續屋企歎冷氣上連登

擁

係

對，和勇不分！

推你老母！！

巴打有道理

推

分化中
就輸

出街啦,屌你老母
仲打keyboard

不分化 不割蓆

不無道理啊

絕對係

啱

完全明白，勁多P牌

出來

講得岩
班仆街開始無棋啦

好文必推

巴打心水清

因為引入左大量5毛打手帶風洗板，ddos會有反效果

你見現場post行動post都冇都知乜事

三不

推1

光復香港 時代革命

我又唔覺得支那有咁叻喎
近排日日罵叉CCP
條線確係有人撞，不過一樣上到黎F佢喎

唔止唔割仲要大大力支持

係不分化，不割蓆

你私自加「不責備」做咩？

點解做錯咗、做多咗唔可以責備？點解提出啱啲嘅做法就係分化撚？

就係你地冇腦地盲撐，撐出禍。你地盲撐，一樣係分化緊和理非同淺黃。

到人權及民主法過唔到、國際支持冇咗，你唔好撚上來哭喪。因為係你有份攪出來的。

連登個 server 個 CloudFlare 加強左

推爆

如果用英文鏟佢，會有一班英文五毛追住你D ACCOUNT追殺你
所以我而家亦追殺緊留學生

班友都痴線，又唔睇新聞，又唔識法律就係咁話你犯法
大佬佢係HACKER D HELPER，點睇都似係佢犯法機會多D
留學？佢死梗

遍地開花 盡早回家

但完全無用

今日留守本區既手足，請動員舉行各區集會，聲援大遊行！

星火：64616642

核彈都唔割
不分化不督灰

不割還不割 不責備係乜9 係你自己加上去架喎

64 616 642

啱呀 見到啲分化撚煩到死
核爆都唔割呀
收皮啦林奠

唔割！唔割！更加唔割！

發現咗ddos連登無用，一樣咁多人出根本成班連燈仔都冷氣軍師掉咗錢落咸水海話咗bk同香討先係最多勇武派

置頂

721 831 101

唔割！唔割！更加唔割！光復香港！時代革命！

清好醒大大力咁打醒唔少人

連登始終是公海
保持批判性思考

香港人反抗！

仲有 商場竟然仲開緊？

心水清！

無錯

其實係之前ddos 完都無影響，咪唔比錢強國撚再攪囉

星火：64 616 642

今日連登無比人DDOS
姐係代表咩
代表對家而家用盡所有能力滲透連登
分化勇武同和理非
所以唔可以DDOS
不斷話裝修唔好裝修無用
話替天行道太暴力會失民心

敵人怕了
捉到佢哋痛處
開始叫大家唔好做呢樣唔好做個樣
經過三個月民意早已歸邊
只係需要時間比大家視覺上適應
我地第一次見到班差佬放催淚彈咪又係啊媽咁叫
而家睇到慣曬反而無放彈會覺得奇怪
大家回想下

不分化不割蓆不篤灰
唔好比777分化和勇

呢個推論

有friend將軍澳出，巴士總站轉左去旺角，油麻地都入唔撚到

講得好 我都覺得難得今日冇被攻擊件事好鬼

1900，和理非請係各區集會聲援手足。
港島驚，我明
九龍怕，我都明

自己屋企樓下唔係都要淆呀？

可以檢討
但唔可以割蓆
寧化飛灰 不作浮塵 光復香港 時代革命

好撚7 out 呀，玩分化，大家係香港人，做咩都撐到底，攬到盡。

其實出左去邊個會睇

五毛滲透入連登

推推推

推 提防風向撚

點撚樣都唔會割

無論點都不割蓆

講得好
最多係可接受 但要改善！

中共玩分化最叻

well said

任由我地勇武
咁就大條道理緊急法是對的

心水清

連登仔！
萬年一遇一齊upgrade個腦嘅最好機會黎啦！

幫手推

小心分化撚

好post幫你推

我唔介意佢再密d問我係唔係殭屍 連仔覺得有效防ddos嘅就儘管做

會有無join tg嘅人恐慌 不過情況已經有改善

講少人嗰d都on9！快d黎啊差你一個就300萬！

點都唔割

堆

想問tg channel入面可以點樣報料
頭先有group影到鬼forward唔到

應該係想博屌推分化post上熱門

齊齊做哨兵，保護勇武！

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

屌我都中咗計，出黎呀。去跟中環

推阿屌

樓豬又贏

我諗連登o係政府眼中已經變大台
只係呢個大台係幾千連登仔組成
首先搞散我地，以為就可以搞散運動
尋日，今日已經証明民意企o係邊
大家唔好俾人分化，行動有準則係無錯
唔係限自己底線，係防止有心人趁火打劫

當中大家講過乜，核彈都唔割
兄弟爬山，各自努力
不篤灰，不割蓆
5大訴求，缺一不可

時刻保持警覺

推 認同!!

啲行動post仲要冇上熱門

無大台嘅威力

真 推

可檢討，不割蓆

Agger

收皮啦mon post狗 支那豬
核彈都唔割呀

你講得啱呀
ddos唔洗錢咩
推

推推

無遊行的街坊手足入黎

推
有道理

呢幾日吹風吹得太勁
又多分化撚
又話唔好爆鋪 唔好乜唔好乜

認同

照射左5粒

自己理性分析咩可以做，咩唔可以做

收皮啦中計黨

搵admin報

出晒去撚有人睇連登咩
全部都係五毛係d 分化post 互割
真手足出晒去

呢個真, 之前真係完全上唔到連登, 但係由星期五出蒙面法開始, 連登順到仆街, 大家都知咩事,呢幾日政府想拎返民意

唔好大意

幫你推

推 不分化

係喎

自從休息風唔work之後
中共應該知道民意不只在連登
搞黎都無用

比自己友ddos緊 動漫台重有巴打用貼吧link開開心心咁睇緊漫畫

利申 我係分化撚

你覺得我中計係因為你中計覺得我中計所以覺得你中計。

講得好

good point

不割席不分化

唔分化
但裝修要四大分類

咩事都唔會割

明啦

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

推

根本一堆人洗地

狂推燒鋪燒銀行

b

推
不分化

唔割！

又係wo

東隧、紅隧、西隧九龍入口、大埔廣福油站
觀塘道大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

推俾多d 人見到